想問下如果目擊某日案件都可以報案？

依家趁佢開左閘，大家識做啦